廚櫃一問

想問下10.5 呎corian 無縫石（暗白色），加埋上下櫃，大概要幾錢？ 有無公司好推介？

推

大陸廠，估計兩萬幾
香港公司，估計六萬左右
日系應該要過廿萬

$2000/呎 上下櫃
corian 無縫石 $5000 咩都夠

之前出去睇corian, 特價色都好似7xx一呎

10.5尺 corian 喎

噢 我記住朋友屋企做, 2年前既價
但corian會食色喎
好用咩?

屋企人用 corian 20幾年，純白，完全冇變色

自此，我全部屋都用 corian

屋企人狂叫用雲石 好老土 啲接駁位又黑哂

corian / 石英石

石英石啦

不如去旺角是但一間算
如果訂廚櫃同訂石分開兩間公司 會唔會難搞呢

推爆你

點解？

會留位